［區選分化藍絲］連儂開花：止暴制亂大失敗，白票建制候選人洩憤

呼籲身邊藍絲家長朋友，一齊懲罰建制

10

9

8

文宣

7

［區選］藍絲散水運動，正式開始

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

push

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人